點睇政府點都唔肯正視鼠患問題係有班老野日日去喂老鼠

唔源頭減廢，滅得幾勁都無用

班老野捉到又係話兩句就放走

同餵白鴿個啲都係

班廢老真係 喂白鴿，喂老鼠，喂野豬

呢d廢老唔死都冇用
為左幫自己「積德」
周地灑米灑麵包糠
自high完就拍拍屎忽走
d雀屎呀老鼠就附近居民受
咁撚有愛心就自己係屋企餵